開始有政府高層同警隊高層私下接觸外國領事要求唔好制裁自己？

呢個可能性有幾高呢

干預外國內政？

有無人甩骹？